Site permettant de suivre l'évolution des ouvertures des stations velib, ainsi que les vélos (mécaniques et électriques) disponible entre les stations.
Ce site et ce projet n'est pas officiel, et n'est pas en rapport avec Vélib Métropôle, l'entreprise gérant le service ( http://www.velib-metropole.fr ).